草左兩星期國際支持 今日可能比你地化為烏有

如果你仲係金鍾， 唔該叫埋班手足走呀！

走啦

返屋企呀

走啦手捉
大局為重
屋企人掛住你地啊